港豬真係好難明

港豬竟然鍾意早放多過遲返工 我鍾意遲返工多d 可以訓耐d 又可以食埋個早餐先返工